好撚心你班背囊撚啦

好撚心你班揹背囊嘅坐地鐵嗰時自己醒水收起條帶啦，條帶就咁擺喺人地個吉位上面，人地坐落去嗰時撥開你條帶又唔撚鍾意，唔撚撥開坐落去，你起身落車嗰時坐撚住你條帶又閪撚晒面，咁你想點撚樣呀？
有啲公德心，醒水少少當幫忙啦

邊撚個擺低塊腐皮就走撚咗去

識咩呀, 如果係短裙妹坐落去, 個背囊有個掣可以教到條帶震

但頭先條肥婆用條帶震到我急屎呀